一人一個messages send 俾曼城

希望哥迪奧拿會講幾句，引起國際關際

推

直接ig dm比哥狗 pepteam

我咩都試 只希望引起國際關注